Bloomberg:想喺倫敦買樓既香港人大增

我地腥港人最叻就係炒貴人地D樓

炒鬼到咩人地大把屋賣

倫敦話：大撚把樓你買，最怕你唔買同買唔起
睇下人地個地圖，倫敦可以有幾撚大，住屋從來都唔缺

香港地方有限先炒到啫

收租又要交稅 升值又有增值稅 同香港比 租務保障租客 係英國想靠收租做吸血鬼都唔易

根本呢d係一定要
唔係自己國家既人住條撚咩
係香港先咁撚變態

脫歐最強回血檢

好快就會反彈，當地人反香港人

你咪炒撚把佢囉

人地D土地多到成個香港搬曬過去都仲夠位繼續起樓

蝗蟲2.0

炒撚到上去midland 我就話你好嘢喇

炒貴？ 個問題係要炒得起

垃圾港人屌支那人落黎香港炒樓
然後自己去人地國家做同樣既野

London 樓價已經升緊

zone 1都唔缺?

Midland心諗幾時可以帶動吓

連登仔好搞笑,又要叫人走又唔比人哋買樓,你哋係咪想佢哋訓街先合理

London 樓價原本就係貴到傻，全球頭十貴城市

倫敦樓價有跌過咩

但好多人仲話好鍾意係香港住 有斯德哥爾摩候群
一個地方 冇父幹 超過一半人買唔起樓
買得起但間屋都係細到唔正常 要諗盡辦法裝修到間屋奇奇怪怪整d儲物空間
癡撚晒線都覺得好enjoy

咁香港始終係自己故鄉好多人都想係香港生活既

一定係和理手足鄧寇克行動幫坐監手足買定樓放監安置佢地

Bloomberg 就係講緊多左香港人倫敦買樓

之前有跌過，不過又升到 record high 了

咁本身依排就係多咗人買樓,
因為stamp duty holiday

咪係
關香港人鬼事咩.
本來冇香港人買, 依家有1個都可以話上升咗1倍
況且個個大城市都起緊新樓, 會升得幾耐

收皮啦 肯定係啲中國人扮香港人
香港人係高尚嘅民族 唔會對自己宗主國嘅人做埋啲咁嘅事

有冇倫敦/曼徹斯特既地產代理股推介

之前咪有個移左民 係英國靠收租度日
又係將香港個炒樓文化帶入英國

呢個post做乜鳩 見人話買樓就係咁屌啲連登仔剩係中意人地窮過自己

不了 好撚想走

做咩啫你，係要講

我唔去英國都想買番間

Zone1好難唔缺

靚位地方有限呢 倫敦好貴 真正英國人越住越遠

你依句野真係好搞笑

生活係全球第一貴既地方 話倫敦貴到傻

Zone 3/4/5 好抵屌，半個鐘就出到zone 1

咪撚on9啦
倫敦zone 1-3 好多土地？

係落街買嘢食嘢幾方便

香港係窮人慘啫
非窮人生活其實係正

吓，倫敦的樓分分鐘貴過香港喎，倫敦邊皮咋？

一有盤轉頭就無左

利申攪緊按揭

英國好多人一樣買唔起樓

依家去得買樓既都唔係d咩有理想後生仔架啦，咪最撚仆街果班所謂黃絲中產，隨時直頭藍添。

土生土長 無辦法

資產增值稅，收租又要效入息稅，全部30%起

升咗都係政府嘅

走得就預買樓啦on9
唔通租死成世樓咩？

係你吸血之前政府吸左你先

想下唔使錢

其實點解買普通住就係炒樓？

生活係第一貴嘅地方就唔可以話其他地方貴

Zone 123驚你買唔起
Zone 456打後驚你唔買

D細路識鬼咩 買樓自住又話人炒 買樓收租又話係炒
總之買親樓就係炒
個個英國買樓POST都有呢D細路衝出黎柒

買得起zone1，2既都唔方窮啦

5年後開始比人屌香港人同大陸人冇分別

我地要起個香港郡出嚟
倫敦有部分地方由我地香港人管轄
旗都已經有

你去到瞓公園？ 10萬人 都要幾萬間啦

第 一日上連登？
就算香港買自住都一律當藍屍架啦

我諗係真。

英鎊以家升得超快，快到火箭咁，我諗你地太睇小香港人有錢既程度

英國樓都係租比外地人多
英國本地都多父幹好似香港咁

好on9
佢地連咩叫炒樓都唔知
但一見到人買就屌
就算香港買黎自住都比人串話炒高d樓

香港低稅環境寵慣咗 英國個面買乜撚都抽稅... 個面係人住 香港有佬住

因為真係好多人諗住去英國買樓收租！！

20% 姐，重有allowance

收條毛咩，個班多數俾的YouTuber老點學人玩劏房

真係幾多下，zone 1 east/south 大把地方可以再develop 啦

貴到傻 有d大驚小怪

見一個port一個，捉起曬啲non-compliant ching chong
每日上網睇有冇無良劏房

1間港樓換到1.5至2間倫敦樓了

一世租樓唔得？點解一定要炒貴人d樓
屌你老母

係你窮姐 垃圾

呢便好多華人(包括香港人） 係唔會報間屋租左比人而走稅
有唔少呢類有心做地主靠收租搵食既仆街

建議如果各位巴打有心過UK, 如果租華人樓 又發現人地無報稅既 可以幫手整頓一下

d樓俾香港人買哂 咁英國人咪訓街囉
咁都唔明？

不嬲住唔到一級城市都會搬

香港都有大灣區你退

睇你ja

你睇少香港人?
成個倫敦幫你變成炒城

係囉，人地英國大把樓供應多所以又平，同買棵菜一樣啦

亂加租好似係犯法
會被租客告 real?

英國唔同香港

爛尾樓同土地供應好多 一二線城市大把空屋

你當香港人笨柒？
係香港都唔會炒村屋啦
去到London 都淨係炒核心區zone 1 2

你香港幾大 人地幾大

冇野香港人做唔到
香港人精神團結

大佬呀你唔俾我過去一個人買十幾間收租唔係點生活呀？你養我？唔做呢d我可以點生存？一定要對英國有貢獻？

15%SDLT同香港差餉地租比

由佢地炒囉，正常都唔會住zone 1-2 咁on9

london樓價係跌緊
英國其他地方係升緊

主要係因為脫歐+經濟差
經濟有幾差你google下london crime rate就知
英國已經算收得笑難民犯罪率5年來升咗4成以上
crime rate per 1000 population係香港既10倍

呢排肺炎更加有d覺得以後會wfh extend,冇必要住正zone 1

唔好話倫敦樓冇人炒
過去10幾年london都好多人炒
residential有一堆中東,印度,俄佬買返黎得閒住幾日或者比仔女讀書順便住
commercial一堆中東主權基金,保險公司,退休金之類買,自己睇下地產broker d report就知london基本上係全世界最hit嘅炒樓市場之一
連李錦記家族都買幾棟grade a商廈

換返轉係香港根本唔會有咁多外資基金鳩炒港樓
識班外資地產基金既人,就算blackstone呢d都唔會係香港玩,玩澳洲大陸韓國好過,點解?
因為百幾億美金嘅fund係中環玩2-3個deal已經可以燒晒,係東京首爾比你做4-5個大型商場+酒店+住宅complex都仲有淨

呢幾年不嬲好多中東基金同俄羅斯有錢佬倫敦樓價越跌越接
只不過睇下個油價同埋自己坐個堆貨輸左幾十億冇晒子彈玩落去

覺得外國冇人炒樓既自己google下QIA ADIA CPPIB Blackstone呢類揸住幾多外國地產啦

想落地生根買間屋自住有咩問題真香港人係香港都比樓價折磨咗咁耐，點會去嗰度炒樓
要炒樓既撚樣去邊度都炒㗎啦，有乜好嘈

係嘅 窮人係垃圾
不過鍾意一個虐待佢嘅地方嘅窮人仲垃圾

有咩問題，大把學生都係住喺zone 1啲屋/student accommodation

冇問題，炒得開心d

2017年既時侯卡塔爾已經係london揸住2200萬呎物業=5棟ifc有突 (英國冇一棟野接近ifc咁高,呢個呎數基本上係至少幾十棟咁多)
多過英女王下面堆倫敦物業
仲未計堆保險公司退休金同埋其他中東基金

講炒樓全世界都炒
只不過外國係基金炒
香港係老散炒

光復咗香港之後，真係要搞搞啲地產霸權同調整下香港人炒樓嘅變態心態

炒到嘅
不過入場費同香港一樣
Keep 住仲有好多新樓, 又有新區會發展
仲有好多鬼佬係唔介意1個幾鐘嘅返工車程

How to do this

多人去租， 租金就唔會升？